一人一個買左BTC/BTC概念股之後對你生活既改變

星期六日紅日終於有啲精神寄託

六日都要睇市

係開心既

GBTC
ETHE
兩個都唔差

直頭自己開始挖，搵被動收入

GBTC咪BTC概念股

勁......電費會唔會好金？

之前諗住玩ADA 結果爆升仲未入

咁靜？

新年都有得keep 住24小時賭係感動既

btc只係泡沫，咪撚害人

BTC概念股而家佔我成個投資組合既10%
會唔會太多

Expense ratio 2% 😂😂😂 貴撚過mpf

我 25%

一個月200-300到 還算可以 唔係好多張卡

努力工作

郁一郁都番黎啦

MSTR 咪得
BTC升佢升多啲
BTC跌佢跌少啲

後悔買太少

25%好勇
我黎緊應該加到15%，跟住等佢慢慢滾

你揸緊邊隻？

點解唔直接買 crypto ?

GBTC同MARA

揸住mara , 加買埋eth

揸ARKW當揸咗GBTC